維基係咪執咗笠?

係手機app上又連唔到
用電腦上又無法連上這個網站
想問係咪冇人捐錢導致無法營運執笠

屌
我一開完post就復活返

係

懷疑你發放虛假消息，操控市場，控制價格